［係咪戇撚鳩］信報：‘民主派’（主要白鴿）認為統一口徑意義不大 因為恐怕全面出局

信報：

⋯⋯雖然民主派內部曾經有人提議，全體泛民回答選舉主任提問時一律統一口徑，以免官方「拉一派、打一派」，只DQ個別候選人，可是很多泛民同路人認為此舉意義不大。

首先，要求全數民主派參選人協商出一套各板塊皆接受的「標準答案」回應選舉主任提問，可說非常艱難，就算成功，答案必然是「DQ風險極高」，屆時所有候選人恐怕「全部出局」。

也有民主派人士認為，近年選舉主任的DQ紅線難以捉摸，即使參選人回答DQ風險甚低的「標準答案」，選舉主任亦可翻查其過往的社交媒體紀錄，找出「不真誠擁護《基本法》」的證據，「佢要DQ你，實搵到原因」。⋯⋯⋯

假設哩段係真：
依家主要得番民主黨未簽聯署
所以一定主要係你哋

中共最理想既結局，唔係全部DQ，而係十零個泛民+十零個假黃中間派

中共依家既策略
係推一堆扮黃中間派嚟
然後dq哂啲本土素人
俾老泛民攞十零廿席
另一堆偽黃攞十零廿席

因為1/3係23.3席
老泛民係廿席以下
已經足夠安全而又保住議會一定‘民主成份’，代表性
仲可以振振有詞咁講
只係dq’一少撮人‘

而做到趕盡殺絕攞哂70席，除咗過法案再快少少外冇著數
反而唔知香港又會唔會’出大事‘，同俾更多彈藥俾外國制裁
唔好忘記9月選舉，11月美國大選

就算澳門都留幾個反對派做疏氣孔
何況香港

你聯署咗聲明
中共用份聲明嚟dq
就變咗要dq哂

唔用份聲明嚟dq
即係份聲明合法

唔用份聲明dq而仲想針對性咁dq素人
就要逐個夾硬砌故仔
做得核突好多

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

8s